原價放4張Guns N Roses演唱會！

幫人買點知比人放飛機
兩張20號$1688, Block 3
兩張21號$1688, Block 3

全部原價放，有意tg傾

有4個人放你飛機
嗯

黃牛

Push

排700

冇700喎